藍絲：今日地鐵4線壞車係因為佔中

阻著人返工，拉哂啲暴徒啦

港鐵亂港可恥